/**
 * Import FAQ questions for multiple topics in tr-TR
 * 
 * Usage: node scripts/import-all-questions.js
 */

const { createStrapi, compileStrapi } = require('@strapi/strapi');

// All questions data organized by topic
const questionsByTopic = {
  "Infants and children": [
    // ... (22 questions - already created in separate file)
  ],
  "Martyrs relatives and Veterans": [
    {
      "question": "Gazi, ÅŸehit ve gazi yakÄ±nlarÄ±na Ã¶zel indirimden nasÄ±l yararlanabilirsiniz?",
      "answer": "<p xmlns=\\\"http://www.w3.org/1999/xhtml\\\">T&#252;rkiye Cumhuriyeti vatandaÅŸÄ± gaziler ile ÅŸehit ve gazi yakÄ±nlarÄ±nÄ±n;</p>\\n<ul xmlns=\\\"http://www.w3.org/1999/xhtml\\\">\\n<li>TC kimlik numaralarÄ± ile Miles&Smiles &#252;yesi olmalarÄ±,</li>\\n<li>\\\"KiÅŸisel Bilgilerim\\\" sayfasÄ±ndaki indirim tipleri alanÄ±ndan yolcu tipini bir kereliÄŸine doÄŸrulamalarÄ± gerekmektedir.</li>\\n</ul>\\n<p xmlns=\\\"http://www.w3.org/1999/xhtml\\\">Bilet alÄ±rken yolcu tipi \\\"Gazi/Gazi veya Åehit YakÄ±nÄ±\\\" olarak se&#231;ilmelidir.</p>",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377313"
    },
    {
      "question": "Åehit ve gazi yakÄ±nlarÄ± kapsamÄ±na kimler giriyor?",
      "answer": "Anne, baba, eÅŸ ve 25 yaÅŸ altÄ± bekar &#231;ocuk olmak &#252;zere birinci derece yakÄ±nlar bu indirimden yararlanabilir.",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377314"
    },
    {
      "question": "Miles&Smiles Ã¼yesi olmadan indirimden yararlanabilir misiniz?",
      "answer": "Ä°ndirimden yararlanabilmeniz i&#231;in Miles&Smiles &#252;yesi olmanÄ±z gerekmektedir.",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377315"
    },
    {
      "question": "Gazi, ÅŸehit ve gazi yakÄ±nlarÄ±na Ã¶zel indirim hangi uÃ§uÅŸlarda geÃ§erlidir?",
      "answer": "T&#252;rkiye Cumhuriyeti vatandaÅŸÄ± gaziler ile ÅŸehit ve gazi yakÄ±nlarÄ±na, yurt i&#231;i u&#231;uÅŸlar ve T&#252;rkiye &#231;Ä±kÄ±ÅŸlÄ± ve/veya varÄ±ÅŸlÄ± yurt dÄ±ÅŸÄ± u&#231;uÅŸlarda %50 indirim uygulanÄ±r. Ä°ndirim; yurt dÄ±ÅŸÄ±nda yapÄ±lan transit u&#231;uÅŸlar (dÄ±ÅŸtan dÄ±ÅŸa transit u&#231;uÅŸlar) hari&#231;, i&#231; hat aktarmalÄ± u&#231;uÅŸlarda da ge&#231;erlidir.",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377316"
    },
    {
      "question": "Kuzey KÄ±brÄ±s TÃ¼rk Cumhuriyeti vatandaÅŸlarÄ± iÃ§in gazi, ÅŸehit ve gazi yakÄ±nlarÄ±na Ã¶zel indirim geÃ§erli mi?",
      "answer": "20 Temmuz 2024 tarihinden itibaren, Kuzey KÄ±brÄ±s T&#252;rk Cumhuriyeti vatandaÅŸÄ± olan gazi, ÅŸehit ve gazi yakÄ±nlarÄ± i&#231;in Economy Class (F/U/W/P/V &#252;cret sÄ±nÄ±flarÄ± hari&#231;) net &#252;cretleri &#252;zerinden indirim uyguluyoruz. Ä°ndirim, Kuzey KÄ±brÄ±s T&#252;rk Cumhuriyeti varÄ±ÅŸ ve &#231;Ä±kÄ±ÅŸlÄ± T&#252;rkiye u&#231;uÅŸlarÄ±nda ge&#231;erlidir. DetaylÄ± bilgilere <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/ucret-kosullari/\" target=\"_blank\"   >&#252;cret koÅŸullarÄ±</a> sayfamÄ±zdan ulaÅŸabilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377317"
    },
    {
      "question": "Ä°ndirim, nereden alÄ±nan biletlerde geÃ§erlidir?",
      "answer": "Ä°ndirim yalnÄ±zca online kanallarda; internet sitesi ve mobil uygulama &#252;zerinden alÄ±nan biletlerde ge&#231;erlidir.",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377318"
    },
    {
      "question": "Hangi bilet kabinlerinde indirim geÃ§erlidir?",
      "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Ä°ndirim yalnÄ±zca Economy Class kabininde ge&#231;erlidir.</p>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">*DetaylÄ± bilgilere <a href=\"/tr-tr/gazilere-sehit-ve-gazi-yakinlarina-buyuk-kolaylik/\" target=\"_blank\"  >gazilere, ÅŸehit ve gazi yakÄ±nlarÄ±na b&#252;y&#252;k kolaylÄ±k</a> sayfamÄ±zdan ulaÅŸabilirsiniz.</p>",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377320"
    }
  ],
  "Pregnant Passengers": [
    {
      "question": "HamileliÄŸimde 28 haftayÄ± geÃ§tim, yolculuk yapabilir miyim?",
      "answer": "Tek bebeÄŸe hamileyseniz 28. haftanÄ±n baÅŸÄ±ndan 35. haftanÄ±n sonuna kadar doktorunuzdan aldÄ±ÄŸÄ±nÄ±z \\\"u&#231;akla seyahatinde herhangi bir sakÄ±nca yoktur\\\" ibaresinin bulunduÄŸu bir raporla seyahat edebilirsiniz. 36. hafta ve sonrasÄ±nda ise doktor raporu olsa bile hamile yolcularÄ±mÄ±z u&#231;akla seyahat edemiyor. HamileliÄŸinizde birden fazla bebek taÅŸÄ±yorsanÄ±z 28. haftanÄ±n baÅŸÄ±ndan 31. haftanÄ±n sonuna kadar doktorunuzdan aldÄ±ÄŸÄ±nÄ±z \\\"u&#231;akla seyahatinde herhangi bir sakÄ±nca yoktur\\\" ibaresi bulunan bir raporla seyahat edebilirsiniz. 32. hafta ve sonrasÄ±nda ise doktor raporu olsa bile hamile yolcularÄ±mÄ±z u&#231;akla seyahat edemiyor. Doktor raporunuzun tarihinin 7 g&#252;n&#252; ge&#231;memesi gerektiÄŸini hatÄ±rlatÄ±rÄ±z. Rapor, doktora veya saÄŸlÄ±k kuruluÅŸuna ait antetli k&#226;ÄŸÄ±t &#252;zerine yazÄ±lmÄ±ÅŸ olmalÄ±dÄ±r. Ä°ngilizce ya da T&#252;rk&#231;e d&#252;zenlenen raporunuzda, raporu d&#252;zenleyen doktorun adÄ± soyadÄ±, diploma numarasÄ± ve imzasÄ±nÄ±n mutlaka bulunmasÄ± gerekiyor. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\\\"Traveling During Pregnancy - Article1 - TR\\\" href=\\\"/tr-tr/bilgi-edin/hamile-yolcular/\\\"   >hamile yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "23833"
    },
    {
      "question": "Hamileyim, saÄŸlÄ±k raporu olmadan uÃ§abilir miyim?",
      "answer": "Hamilelik s&#252;reniz hen&#252;z 28 haftayÄ± (7 ay) ge&#231;mediyse seyahat i&#231;in herhangi bir rapora ihtiyacÄ±nÄ±z yok. Ancak hamileliÄŸinizin 28. haftanÄ±n baÅŸÄ±ndan 35. haftanÄ±n sonuna kadar olduÄŸu d&#246;nemdeyseniz ancak doktorunuzdan aldÄ±ÄŸÄ±nÄ±z \\\"u&#231;akla seyahatinde herhangi bir sakÄ±nca yoktur\\\" ibaresinin bulunduÄŸu bir raporla seyahat edebileceÄŸinizi belirtelim. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\\\"Traveling During Pregnancy - Article1 - TR\\\" href=\\\"/tr-tr/bilgi-edin/hamile-yolcular/\\\"   >hamile yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "23832"
    }
  ],
  "Special Assistance": [
    // Note: These are the same as "Disabled passengers" - we'll skip duplicates
  ],
  "Students": [
    {
      "question": "TÃ¼rkiye'de Ã¶ÄŸrenim gÃ¶ren ve TC vatandaÅŸÄ± olan bir Ã¶ÄŸrenci, indirimden nasÄ±l yararlanabilir?",
      "answer": "&#214;ÄŸrenci indiriminden yararlanabilmeniz i&#231;in &#246;ncelikle Miles&Smiles &#252;yesi olmanÄ±z gerekir. &#220;yelik hesabÄ±nÄ±zda \\\"KiÅŸisel Bilgilerim\\\" alanÄ±na girerek \\\"Ä°ndirim &#199;eÅŸitleri\\\" alanÄ±nÄ± \\\"&#214;ÄŸrenci\\\" olarak iÅŸaretledikten sonra \\\"Kaydet\\\" butonuna tÄ±klayarak bildiriminizi yapabilirsiniz. HesabÄ±nÄ±za giriÅŸ yapÄ±p bilet alÄ±rken \\\"&#214;ÄŸrenci\\\" yolcu tipini se&#231;meniz gerektiÄŸini unutmayÄ±n.",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377333"
    },
    {
      "question": "Ã–ÄŸrenci bildirimi iÅŸlemini satÄ±ÅŸ ofislerinden yapabilir misiniz?",
      "answer": "Evet, &#246;ÄŸrenci bildirimini online kanallarÄ±mÄ±zdan yapabildiÄŸiniz gibi dilerseniz, satÄ±ÅŸ ofislerimizden de yapabilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377334"
    },
    {
      "question": "TÃ¼rkiye Cumhuriyeti vatandaÅŸÄ± olmayan (yabancÄ± uyruklu) bir Ã¶ÄŸrenci, Ã¶ÄŸrenci bildirimini nasÄ±l yapabilir?",
      "answer": "Miles&Smiles &#252;yelik hesabÄ±nÄ±za girerek \\\"KiÅŸisel Bilgilerim\\\" sayfasÄ±ndan \\\"Ä°ndirimli Yolcu Tipi Ekle\\\" kÄ±smÄ±ndaki \\\"&#214;ÄŸrenci (UluslararasÄ±)\\\" alanÄ±nda yer alan \\\"Formu doldur\\\" butonuna tÄ±klayÄ±p iÅŸlemleri ger&#231;ekleÅŸtirebilirsiniz. Detay bilgilere <a href=\\\"/tr-tr/ogrenci/\\\" target=\\\"_blank\\\"   >&#214;ÄŸrenci indirimi</a> sayfamÄ±zdan ulaÅŸabilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377335"
    },
    {
      "question": "Ã–ÄŸrenci bildiriminiz onaylandÄ±ktan sonra indirimli biletinizi nereden alabilirsiniz?",
      "answer": "Ä°nternet sitesi ve mobil uygulamasÄ± &#252;zerinden Miles&Smiles &#252;yelik giriÅŸinizi yaptÄ±ktan sonra, bilet alÄ±m sÄ±rasÄ±nda yolcu tipinizi \\\"&#246;ÄŸrenci\\\" olarak se&#231;erek biletinizi indirimli alabilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377336"
    },
    {
      "question": "Ã–ÄŸrenci indiriminin avantajlarÄ± neler?",
      "answer": "<ul xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n<li>Yurt i&#231;i u&#231;uÅŸlarda %20, yurt dÄ±ÅŸÄ± transit u&#231;uÅŸlarda %15,</li>\n<li>T&#252;rkiye veya Kuzey KÄ±brÄ±s T&#252;rk Cumhuriyeti &#231;Ä±kÄ±ÅŸlÄ± yurt dÄ±ÅŸÄ± varÄ±ÅŸlÄ± ya da yurt dÄ±ÅŸÄ± &#231;Ä±kÄ±ÅŸlÄ± T&#252;rkiye veya Kuzey KÄ±brÄ±s T&#252;rk Cumhuriyeti varÄ±ÅŸlÄ± u&#231;uÅŸlarda %10,</li>\n<li>T&#252;rkiye ile Ercan UluslararasÄ± HavalimanÄ± arasÄ±ndaki u&#231;uÅŸlarda ise %20 indirimli fiyatlardan yararlanabilirsiniz.</li>\n</ul>",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377337"
    },
    {
      "question": "Onaylanan Ã¶ÄŸrenci bildirimi ne kadar sÃ¼re geÃ§erli?",
      "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Onaylanan &#246;ÄŸrencilik tanÄ±mÄ±, 1 yÄ±l boyunca ge&#231;erliliÄŸini s&#252;rd&#252;rmektedir. &#214;ÄŸrencilik tanÄ±mÄ±nÄ±n 1 yÄ±lÄ±n sonunda tekrar talep edilmesi halinde yeniden baÅŸvuru yapmanÄ±z gerektiÄŸini unutmayÄ±n.</p>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">*DetaylÄ± bilgilere <a href=\"/tr-tr/ogrenci/\" target=\"_blank\"  >&#214;ÄŸrenci indirimi</a> sayfamÄ±zdan ulaÅŸabilirsiniz.</p>",
      "lastModifiedDateTime": "11-05-2025",
      "id": "377338"
    }
  ],
  "Cabin baggage": [
    {
      "question": "Kabin bagajÄ±mÄ±n en yÃ¼ksek boyut ve aÄŸÄ±rlÄ±ÄŸÄ± ne kadar olmalÄ±?",
      "answer": "Bagaj boyutlarÄ± ve aÄŸÄ±rlÄ±ÄŸÄ± hakkÄ±nda <a title=\"Help Free Baggage Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bagaj/\"   >kabin bagajÄ±</a> sayfamÄ±zdan bilgi alabilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22609"
    },
    {
      "question": "Kabin bagajÄ± taÅŸÄ±ma hakkÄ±m ne kadardÄ±r?",
      "answer": "Kabin bagajÄ±, yolcunun kendi denetim ve sorumluluÄŸu altÄ±nda, yolcu kabininde &#252;cretsiz olarak taÅŸÄ±nan bagajdÄ±r. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/kabin-bagaji/\" title=\"Help hand baggage article - TR\" target=\"_blank\"   >kabin bagajÄ±</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "107645"
    },
    {
      "question": "Kabindeki bagajlar da sorumluluÄŸunuz altÄ±nda mÄ±?",
      "answer": "Kabine alÄ±nan bagajlarÄ±n sorumluluÄŸu seyahat eden kiÅŸiye aittir. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help hand baggage article - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/kabin-bagaji/\"   >kabin bagajÄ±</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22617"
    },
    {
      "question": "Katlanabilir tekerlekli sandalyemi kabin bagajÄ± olarak alabilir miyim?",
      "answer": "Tekerlekli sandalyenizi seferinizi ger&#231;ekleÅŸtirdiÄŸiniz u&#231;ak modeline baÄŸlÄ± olmak &#252;zere kabin bagajÄ± olarak alabileceÄŸiniz gibi kabin i&#231;i tekerlekli sandalyeleri de kullanabilirsiniz. Bu uygulamalarÄ±n bulunmadÄ±ÄŸÄ± u&#231;aklarÄ±mÄ±zda tekerlekli sandalyeler u&#231;ak altÄ± bagaj b&#246;l&#252;m&#252;nde u&#231;aÄŸÄ±n taÅŸÄ±nmaktadÄ±r. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help hand baggage article - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/kabin-bagaji/\"   >kabin bagajÄ±</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22616"
    },
    {
      "question": "Kabinde ruhsatlÄ± silahÄ±mÄ± taÅŸÄ±yabilir miyim?",
      "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Yurt i&#231;i u&#231;uÅŸlarÄ±mÄ±zda silah taÅŸÄ±mak &#252;cretlidir. Silah taÅŸÄ±ma &#252;cretinden muaf olan yolcular ise; Rical listesinde yer alan VIP yolcular, bu yolcularla seyahat eden kadrolu korumalar, kamuya ait kimlik kartÄ±na tanÄ±mlÄ± silah bilgisi olanlar, Kamu G&#246;revlisi TaÅŸÄ±ma RuhsatÄ± veya Emekli Kamu GoÌˆrevlisi TasÌ§Ä±ma RuhsatÄ±'na sahip olanlar, kimlik ibraz eden cÌ§alÄ±sÌ§an ya da emekli Emniyet ve TSK mensuplarÄ± ile k&#246;y g&#252;venlik korucularÄ±dÄ±r.</p>",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22620"
    },
    {
      "question": "Kabin bagajÄ±mda ikinci bir laptop taÅŸÄ±yabilir miyim?",
      "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">AynÄ± &#231;anta i&#231;inde olmak koÅŸuluyla ikinci bir laptop ya da tablet bilgisayarÄ± kabin bagajÄ±nÄ±zda taÅŸÄ±yabilirsiniz. KoltuÄŸun altÄ±na sÄ±ÄŸabilmesi i&#231;in &#231;antanÄ±zÄ± aÅŸÄ±rÄ± doldurmamaya dikkat etmenizi &#246;neririz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help hand baggage article - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/kabin-bagaji/\"  >kabin bagajÄ±</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.&#160;</p>",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22615"
    },
    {
      "question": "BagajÄ±mda kÄ±rÄ±labilir eÅŸyalar taÅŸÄ±yabilir miyim?",
      "answer": "U&#231;aÄŸÄ±n bagaj altÄ± kompartÄ±manÄ±na vereceÄŸiniz bagajÄ±nÄ±zÄ±n i&#231;eriÄŸini hazÄ±rlarken i&#231;erisinde kÄ±rÄ±labilir ve bozulabilir maddeler, elektronik cihazlar, para, m&#252;cevher, deÄŸerli maden, g&#252;m&#252;ÅŸ eÅŸya, senet ve diÄŸer ticari deÄŸerli kaÄŸÄ±tlar, pasaport ve diÄŸer kimlik belgelerinin veya &#246;rneklerinin bulunmamasÄ±na &#246;zen g&#246;stermelisiniz. Bu tarz eÅŸyalarÄ± &#252;zerinizde veya kabin bagajÄ±nÄ±zda paketlenmiÅŸ olarak taÅŸÄ±yabilirsiniz. U&#231;aÄŸÄ±n yolcu kapasitesi dolmuÅŸsa kabin bagajÄ±nda yer olmayabilir. B&#246;yle durumlarda el bagajÄ±nÄ±z u&#231;aÄŸÄ±n bagaj altÄ± kompartÄ±manÄ±na alÄ±nabilir. Bu ihtimale karÅŸÄ±, yukarÄ±da tarif edilen eÅŸyalarÄ±nÄ±zÄ± &#231;antanÄ±zdan hÄ±zlÄ±ca alabileceÄŸiniz ÅŸekilde muhafaza etmenizi tavsiye ederiz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a href=\"https://www.turkishairlines.com/tr-int/yasal-uyari/yolcu-ve-bagaj-tasima-genel-sartlari/\" target=\"_blank\" xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Yolcu ve Bagaj TaÅŸÄ±ma Genel ÅartlarÄ±</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "173022"
    },
    {
      "question": "Kabin iÃ§ine birden fazla Ã§anta alabilir miyim?",
      "answer": "Economy Class u&#231;uÅŸlarÄ±nÄ±zda kabin i&#231;ine boyutu en fazla 23x40x55 cm, aÄŸÄ±rlÄ±ÄŸÄ± en fazla 8 kg olan tek par&#231;a bagaj alabilirsiniz. Business Class'ta yolculuk yapÄ±yorsanÄ±z her biri en fazla 23x40x55 cm boyutlarÄ±nda ve 8 kg aÄŸÄ±rlÄ±ÄŸÄ±nda iki par&#231;a bagajÄ±, kabin bagajÄ± olarak taÅŸÄ±yabilirsiniz. Kabin bagajÄ± taÅŸÄ±ma hakkÄ±nÄ±zÄ± aÅŸtÄ±ÄŸÄ±nÄ±z durumlarda ekstra&#160;bagaj &#252;creti talep edileceÄŸini belirtelim. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help hand baggage article - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/kabin-bagaji/\"   >kabin bagajÄ±</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22619"
    },
    {
      "question": "Kabin bagajÄ±mda gelinliÄŸimi taÅŸÄ±yabilir miyim?",
      "answer": "GelinliÄŸinizi Economy Class ve Business Class u&#231;uÅŸlarÄ±nÄ±zda kabin bagajÄ± olarak yanÄ±nÄ±za alabilirsiniz. BagajÄ±nÄ±zÄ±n en, boy ve y&#252;ksekliÄŸinin 118 cm'yi, toplam aÄŸÄ±rlÄ±ÄŸÄ±nÄ±n 8 kg'Ä± ge&#231;memesi gerekiyor. GelinliÄŸinizi kabin bagajÄ± olarak aldÄ±ÄŸÄ±nÄ±zda Economy Class u&#231;uÅŸlarÄ±nÄ±zda baÅŸka bir kabin bagajÄ± alamayacaÄŸÄ±nÄ±zÄ± hatÄ±rlatmak isteriz. Business Class u&#231;uÅŸlarÄ±nÄ±zda ise standartlara uygun gelinlik bagajÄ±nÄ±zla birlikte ikinci bir kabin bagajÄ± daha alabilirsiniz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help hand baggage article - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/kabin-bagaji/\"   >kabin bagajÄ±</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22613"
    },
    {
      "question": "Kabine alabileceÄŸim bagajÄ±n en yÃ¼ksek boyut ve aÄŸÄ±rlÄ±ÄŸÄ± nedir? ",
      "answer": "Economy Class u&#231;uÅŸlarÄ±nÄ±zda kabine alabileceÄŸiniz tek par&#231;a bagajÄ±n maksimum boyutu 23x40x55 cm, maksimum aÄŸÄ±rlÄ±ÄŸÄ± 8 kg'dÄ±r. Business Class u&#231;uÅŸlarÄ±nÄ±zda her biri maksimum 23x40x55 cm boyutlarÄ±nda ve 8 kg aÄŸÄ±rlÄ±ÄŸÄ±nda iki par&#231;a bagajÄ±, kabin bagajÄ± olarak alabilirsiniz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help hand baggage article - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/kabin-bagaji/\"   >kabin bagajÄ±</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22614"
    },
    {
      "question": "Kabin bagajÄ±mÄ±n boyutlarÄ± ve aÄŸÄ±rlÄ±ÄŸÄ±nÄ±n beklenen standartlara uygun olmadÄ±ÄŸÄ± durumlarda nasÄ±l bir iÅŸlem yapÄ±lÄ±r?",
      "answer": "Kabin bagajÄ±nÄ±zÄ±n boyut ve aÄŸÄ±rlÄ±k olarak uygun olmadÄ±ÄŸÄ± durumlarda bagajÄ±nÄ±z, taÅŸÄ±ma hakkÄ±nÄ±z dahilinde kargo kompartÄ±manÄ±nda taÅŸÄ±nÄ±r. Bagaj hakkÄ±nÄ±zÄ± kullandÄ±ysanÄ±z \\\"fazla bagaj\\\" tarifesine uygun olarak ekstra &#252;cret &#246;demeniz gerekebilir. BagajÄ±nÄ±zÄ±n kargo kompartÄ±manÄ±na alÄ±nma ihtimaline karÅŸÄ±, i&#231;erisinde bulunan kÄ±rÄ±labilir ve bozulabilir maddeleri, elektronik cihazlarÄ±, para, m&#252;cevher, deÄŸerli madenleri, g&#252;m&#252;ÅŸ eÅŸya, senet ve diÄŸer ticari deÄŸerli kaÄŸÄ±tlarÄ±, pasaport ve diÄŸer kimlik belgelerini veya &#246;rneklerini hÄ±zlÄ±ca alabileceÄŸiniz ÅŸekilde muhafaza etmenizi tavsiye ederiz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a href=\\\"https://www.turkishairlines.com/tr-int/yasal-uyari/yolcu-ve-bagaj-tasima-genel-sartlari/\\\" target=\\\"_blank\\\" xmlns=\\\"http://www.w3.org/1999/xhtml\\\">Yolcu ve Bagaj TaÅŸÄ±ma Genel ÅartlarÄ±</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22618"
    }
  ],
  "Free baggage": [
    {
      "question": "Bebek yolcularÄ±n Ã¼cretsiz bagaj hakkÄ± ne kadardÄ±r?",
      "answer": "Bebek yolcularÄ±mÄ±zÄ±n her u&#231;uÅŸta 10 kg, par&#231;a bagaj uygulamasÄ± kapsamÄ±ndaki u&#231;uÅŸlarda 23 kg bir par&#231;a bagaj hakkÄ± vardÄ±r. AyrÄ±ca t&#252;m u&#231;uÅŸlarda boyutlarÄ± 115 cm'yi ge&#231;meyen bir puset taÅŸÄ±yabilirler. &#199;ocuk yolcularÄ±mÄ±zÄ±n bagaj hakkÄ± yetiÅŸkin yolcularÄ±mÄ±zla aynÄ±dÄ±r. DetaylÄ± bilgi almak i&#231;in <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bebek-ve-cocuk-yolcular/bebek-yolcu/\" title=\"Bebek ve &#199;ocuk Yolcu - Banner - Large Banner with Text\" target=\"_blank\"   >BebeÄŸinizle seyahat</a> sayfamÄ±zÄ± inceleyebilirsiniz\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">*DÄ±ÅŸ hatlarda ecofly ve ecojet paketlerde ge&#231;erli deÄŸildir.</p>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">**DÄ±ÅŸ ve Ä°&#231; Hat &#252;cret koÅŸullarÄ±na g&#246;re serbest bagaj taÅŸÄ±ma hakkÄ± deÄŸiÅŸkenlik g&#246;sterebilmektedir. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/ucret-kosullari/\" title=\"Fare Rules - Article - TR\"  >&#252;cret koÅŸullarÄ±</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.</p>",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "105971"
    },
    {
      "question": "Kilo sÄ±nÄ±rÄ±nÄ± aÅŸan bagajÄ±mÄ± nasÄ±l gÃ¶nderebilirim?",
      "answer": "Hava kargo taÅŸÄ±macÄ±lÄ±ÄŸÄ± ile ilgili ÅŸartlarÄ± t&#252;m detaylarÄ±yla &#246;ÄŸrenmek i&#231;in <a href=\"https://www.turkishcargo.com.tr/tr\" target=\"_blank\" xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">turkishcargo.com</a> web sitesini ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "358231"
    },
    {
      "question": "Bagaja alÄ±nmayan eÅŸyalarÄ±mÄ± nasÄ±l taÅŸÄ±yabilirim?",
      "answer": "YanÄ±nÄ±za almak istediÄŸiniz ancak bagaj alanÄ±nda taÅŸÄ±nmasÄ± m&#252;mk&#252;n olmayan eÅŸyalarÄ±nÄ±zla ilgili detaylÄ± bilgiye <a href=\"https://www.turkishcargo.com.tr/tr\" target=\"_blank\" xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">turkishcargo.com</a> web sitesinden ulaÅŸabilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "358232"
    },
    {
      "question": "AnlaÅŸmalÄ± firmalarla yapacaÄŸÄ±m ortak uÃ§uÅŸlarda bagaj limitim deÄŸiÅŸir mi?",
      "answer": "Bagaj kurallarÄ±, u&#231;uÅŸunuzu ger&#231;ekleÅŸtirdiÄŸiniz anlaÅŸmalÄ± havayolu firmasÄ±na g&#246;re deÄŸiÅŸiklik g&#246;sterebilir. Daha fazla bilgi i&#231;in&#160;<a xlink:href=\"tcm:92-68645\" title=\"Codeshare Flights - Article - TR\" xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" xlink:title=\"Codeshare Flights - Article - TR\">codeshare (ortak) u&#231;uÅŸ</a>&#160;sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "68788"
    },
    {
      "question": "Aktarma yaptÄ±ÄŸÄ±m sÄ±rada bagajÄ±mÄ± alabilmem mÃ¼mkÃ¼n mÃ¼?",
      "answer": "Ne yazÄ±k ki aktarma sÄ±rasÄ±nda bagajÄ±nÄ±za ulaÅŸabilmeniz m&#252;mk&#252;n deÄŸil. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help Free Baggage Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bagaj/\"   >bagaj</a> ya da <a title=\"Transfer-Transit Passengers - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/transfer-ve-transit-yolcular/\"   >transfer ve transit yolcu</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22610"
    },
    {
      "question": "Ã‡ocuklarÄ±n bagaj hakkÄ± yetiÅŸkinlerle aynÄ± mÄ±?",
      "answer": "2-12 yaÅŸ aralÄ±ÄŸÄ±ndaki &#231;ocuk yolcularÄ±mÄ±zÄ±n bagaj haklarÄ± yetiÅŸkin yolcularÄ±mÄ±zla aynÄ±dÄ±r. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help Free Baggage Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bagaj/\"   >bagaj</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22749"
    },
    {
      "question": "BagajÄ±mÄ± sigortalayabiliyor musunuz?",
      "answer": "U&#231;uÅŸlarÄ±mÄ±zda bagajÄ±nÄ±z sigortalanmasa da u&#231;ak altÄ± bagaj b&#246;l&#252;m&#252;ne kabul edilen t&#252;m bagajlarÄ±n sorumluluÄŸumuz altÄ±nda olduÄŸundan emin olabilirsiniz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help Free Baggage Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bagaj/\"   >bagaj</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22748"
    },
    {
      "question": "HavalimanÄ±nda bagaj taÅŸÄ±ma yardÄ±mÄ± servisiniz var mÄ±?",
      "answer": "T&#252;rk Hava YollarÄ± olarak b&#246;yle bir hizmet sunamÄ±yoruz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help Free Baggage Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bagaj/\"   >bagaj</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22612"
    },
    {
      "question": "Birden fazla havayolu firmasÄ±yla uÃ§tuÄŸumda bagaj hakkÄ±mÄ± nasÄ±l Ã¶ÄŸrenebilirim?",
      "answer": "Birden fazla havayolu firmasÄ±yla seyahatinizi ger&#231;ekleÅŸtirdiÄŸinizde en &#246;nemli taÅŸÄ±yÄ±cÄ±nÄ±n (MSC) bagaj kurallarÄ± ge&#231;erlidir. En &#246;nemli taÅŸÄ±yÄ±cÄ± (MSC), seyahatteki en &#246;nemli ve/veya en uzun bacaÄŸÄ± u&#231;an havayolu firmasÄ±na g&#246;re IATA (UluslararasÄ± Hava TaÅŸÄ±macÄ±lÄ±ÄŸÄ± BirliÄŸi) kurallarÄ± gereÄŸince belirlenir. Bagaj koÅŸullarÄ± her u&#231;uÅŸa g&#246;re farklÄ±lÄ±k g&#246;sterdiÄŸi i&#231;in en doÄŸru detaylara, rezervasyon bilgilerinizden ve bilet &#252;zerindeki bagaj bilgilerinden ulaÅŸabilirsiniz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help Free Baggage Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bagaj/\"   >bagaj</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22753"
    },
    {
      "question": "UÃ§uÅŸum iptal olduÄŸunda satÄ±n aldÄ±ÄŸÄ±m ekstra bagaj hakkÄ±na ne oluyor?",
      "answer": "U&#231;uÅŸunuz iptal olduysa ve baÅŸka bir seferle varÄ±ÅŸ yerine ulaÅŸtÄ±rÄ±lamadÄ±ysanÄ±z satÄ±n aldÄ±ÄŸÄ±nÄ±z ekstra&#160;bagaj hakkÄ±nÄ±n iadesini alabilirsiniz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/ekstra-bagaj/kurallar-ve-kosullar/\" title=\"Excess Baggage Terms And Conditions - Paragraph Article H1\"   >bagaj</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22608"
    },
    {
      "question": "En Ã¶nemli taÅŸÄ±yÄ±cÄ± (MSC) nedir?",
      "answer": "Birden fazla havayolu firmasÄ±nÄ±n ger&#231;ekleÅŸtirdiÄŸi seyahatlerde en &#246;nemli ya da en uzun bacaÄŸÄ± u&#231;an havayolu firmasÄ± en &#246;nemli taÅŸÄ±ycÄ± (MSC) olarak kabul edilir. En &#246;nemli taÅŸÄ±yÄ±cÄ±, IATA (UluslararasÄ± Hava TaÅŸÄ±macÄ±lÄ±ÄŸÄ± BirliÄŸi) kurallarÄ± gereÄŸince belirlenir. Bu seyahatlerde en &#246;nemli taÅŸÄ±yÄ±cÄ±nÄ±n bagaj kurallarÄ± ge&#231;erlidir.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22750"
    },
    {
      "question": "Bebek yolcularÄ±n bagaj hakkÄ± ne kadardÄ±r?",
      "answer": "Bebek yolcularÄ±mÄ±z 10 kg bagaj hakkÄ±yla seyahat edebilir. DÄ±ÅŸ hat seferlerinde 10 kg bagaj hakkÄ±na bir adet katlanabilir puset eklenir. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help Free Baggage Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bagaj/\"   >bagaj</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22751"
    },
    {
      "question": "BagajÄ±mda maddi deÄŸeri yÃ¼ksek eÅŸyalar olduÄŸunda ne yapmalÄ±yÄ±m?",
      "answer": "U&#231;aÄŸÄ±n kargo kompartÄ±manÄ±na vereceÄŸiniz bagajÄ±nÄ±zÄ±n i&#231;eriÄŸini hazÄ±rlarken i&#231;erisinde kÄ±rÄ±labilir ve bozulabilir maddeler, elektronik cihazlar, para, m&#252;cevher, deÄŸerli maden, g&#252;m&#252;ÅŸ eÅŸya, senet ve diÄŸer ticari deÄŸerli kaÄŸÄ±tlar, pasaport ve diÄŸer kimlik belgelerinin veya &#246;rneklerinin bulunmamasÄ±na &#246;zen g&#246;stermelisiniz. Bu tarz eÅŸyalarÄ± &#252;zerinizde veya kabin bagajÄ±nÄ±zda paketlenmiÅŸ olarak taÅŸÄ±yabilirsiniz. Kabin bagajÄ±nda yer kalmadÄ±ÄŸÄ± durumlarda, el bagajÄ±nÄ±z u&#231;aÄŸÄ±n kargo kompartÄ±manÄ±na alÄ±nabilir. Bu ihtimale karÅŸÄ±, yukarÄ±da tarif edilen eÅŸyalarÄ±nÄ±zÄ± &#231;antanÄ±zdan hÄ±zlÄ±ca alabileceÄŸiniz ÅŸekilde muhafaza etmenizi tavsiye ederiz. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a href=\"https://www.turkishairlines.com/tr-int/yasal-uyari/yolcu-ve-bagaj-tasima-genel-sartlari/\" target=\"_blank\" xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Yolcu ve Bagaj TaÅŸÄ±ma Genel ÅartlarÄ±</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22747"
    },
    {
      "question": "Aktarma sÄ±rasÄ±nda bagajÄ±mÄ±n diÄŸer uÃ§aÄŸa geÃ§iÅŸiyle kim ilgilenecek?",
      "answer": "Aktarma sÄ±rasÄ±nda bagajÄ±nÄ±z taÅŸÄ±yÄ±cÄ± havayolu firmalarÄ± tarafÄ±ndan diÄŸer u&#231;aÄŸa ge&#231;irilir. DetaylÄ± bilgi i&#231;in <a title=\"Help Free Baggage Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/bagaj/\"   >bagaj</a> ya da <a title=\"Transfer-Transit Passengers - Article1 - TR\" href=\"/tr-tr/bilgi-edin/transfer-ve-transit-yolcular/\"   >transfer ve transit yolcular</a> sayfamÄ±zÄ± ziyaret edebilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "16-04-2025",
      "id": "22611"
    }
  ],
  "Restrictions": [
    {
      "question": "Kabin bagajÄ±nÄ±zda ya da kayÄ±tlÄ± bagajÄ±nÄ±zda powerbank taÅŸÄ±yabilir misiniz?",
      "answer": "Lityum-metal, lityum-iyon h&#252;creleri veya pilleri i&#231;eren ve birincil amacÄ± baÅŸka bir cihaza (&#246;rneÄŸin powerbank) g&#252;&#231; saÄŸlamak olan eÅŸyalara yalnÄ±zca kabin bagajÄ±nda (el bagajÄ±) izin verilir. DetaylÄ± bilgilere <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/kisitlamalar/\" title=\"Restrictions - Article - TR\" target=\"_blank\"   >kÄ±sÄ±tlamalar</a> sayfamÄ±zdan ulaÅŸabilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "25-08-2025",
      "id": "379645"
    },
    {
      "question": "Kabin ya da kayÄ±tlÄ± bagajda alkollÃ¼ iÃ§ecek taÅŸÄ±yabilir misiniz?",
      "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\"><span lang=\"TR\" xml:lang=\"TR\">Evet, kabin ya da kayÄ±tlÄ± bagajÄ±nÄ±zda alkoll&#252; i&#231;ecek taÅŸÄ±yabilirsiniz. Ä°&#231;eceklerin <span style=\"color: #212529; background: white;\">alkol oranÄ± en fazla %70 olabilir. Bir yolcu yanÄ±nda en fazla 5 litre i&#231;ki taÅŸÄ±yabilir. HavalimanÄ± g&#252;venlik ge&#231;iÅŸlerindeki sÄ±vÄ± kÄ±sÄ±tlamasÄ± nedeniyle kabin bagajÄ±nda belirtilen taÅŸÄ±ma miktarÄ±, Duty-Free Shop'tan (g&#252;mr&#252;ks&#252;z satÄ±ÅŸ maÄŸazalarÄ±) alÄ±nan &#252;r&#252;nler i&#231;in ge&#231;erlidir.</span></span></p>",
      "lastModifiedDateTime": "25-08-2025",
      "id": "379664"
    },
    {
      "question": "KayÄ±tlÄ± bagajda gÄ±da ve sÄ±vÄ± Ã¼rÃ¼nleri taÅŸÄ±ma kurallarÄ± nedir?",
      "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">KayÄ±tlÄ± bagaj i&#231;erisinde gÄ±da ve sÄ±vÄ± &#252;r&#252;nleri taÅŸÄ±ma kurallarÄ± aÅŸaÄŸÄ±daki gibidir:</p>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">KatkÄ± maddesi i&#231;ermeyen, sÄ±vÄ±yÄ± i&#231;inde muhafaza edecek ÅŸekilde ve sÄ±zdÄ±rmaz paketler halinde birer litrelik olmak &#252;zere toplam beÅŸ litreye kadar <strong>sÄ±vÄ±</strong> taÅŸÄ±nabilir.</p>\n<ul xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n<li>GÄ±da &#252;r&#252;nleri (zeytinyaÄŸÄ± vb.)</li>\n<li>Salamura &#252;r&#252;nler</li>\n<li>Soslar, bal, pekmez</li>\n<li>S&#252;t, yoÄŸurt, konserve &#252;r&#252;nler vb. her biri maksimum birer litrelik sÄ±zdÄ±rmaz paketler halinde, toplamda beÅŸ litre olmalÄ±dÄ±r.</li>\n</ul>",
      "lastModifiedDateTime": "25-08-2025",
      "id": "379663"
    },
    {
      "question": "Kabin bagajÄ±nÄ±zda deodorant ve parfÃ¼m taÅŸÄ±yabilir misiniz?",
      "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">En fazla 100 ml boyutlarda olan deodorant ve parf&#252;mleri kabin bagajÄ±nÄ±zda taÅŸÄ±yabilirsiniz. DiÄŸer yolcularÄ±n konforu a&#231;sÄ±ndan deodorant ve parf&#252;mlerinizi koku sÄ±zdÄ±rmayacak ÅŸekilde taÅŸÄ±manÄ±zÄ± &#246;neririz.DetaylÄ± bilgilere <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/kisitlamalar/\" title=\"Restrictions - Article\" target=\"_blank\"  >kÄ±sÄ±tlamalar</a> sayfamÄ±zdan ulaÅŸabilirsiniz.</p>",
      "lastModifiedDateTime": "25-08-2025",
      "id": "379662"
    },
    {
      "question": "AirWheel tipi kiÅŸisel araÃ§larÄ±nÄ±zÄ± uÃ§akta taÅŸÄ±yabilir misiniz?",
      "answer": "<ul xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n<li>Hoverboard,&#160;Segway,&#160;AirWheel</li>\n<li>Solowheel,&#160;Balance&#160;Wheel</li>\n<li>Elektrikli/ÅŸarjlÄ± bisikletler, lityum-iyon batarya ile &#231;alÄ±ÅŸan benzeri taÅŸÄ±nabilir kiÅŸisel ara&#231;lar ile lityum bataryayla &#231;alÄ±ÅŸan binilebilir bagajlarÄ±n kabin bagajÄ± ya da kayÄ±tlÄ± bagaj olarak u&#231;akta taÅŸÄ±nmasÄ± yasaktÄ±r. DetaylÄ± bilgilere <a href=\"/tr-tr/bilgi-edin/kisitlamalar/\" title=\"Restrictions - Article - TR\" target=\"_blank\"  >kÄ±sÄ±tlamalar</a>&#160;sayfamÄ±zdan ulaÅŸabilirsiniz.</li>\n</ul>",
      "lastModifiedDateTime": "25-08-2025",
      "id": "379661"
    },
    {
      "question": "AkÄ±llÄ± bagajlarÄ±nÄ±zÄ± uÃ§akta taÅŸÄ±yabilir misiniz?",
      "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">AkÄ±llÄ± bagajlar;</p>\n<ul xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n<li>Entegre lityum bataryalarÄ± sayesinde harici cihazlarÄ± ÅŸarj etme</li>\n<li>GPS takip sistemi</li>\n<li>Bluetooth ve Wi-Fi baÄŸlantÄ±sÄ±</li>\n<li>Kendini tartma &#246;zelliÄŸi ve dijital kilit gibi teknolojik donanÄ±mlarÄ± i&#231;eren valizlerdir.&#160;</li>\n</ul>\n<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Harici cihazlarÄ± ÅŸarj etmeye yarayan entegre lityum bataryalara sahip akÄ±llÄ± bagajlarda batarya &#231;Ä±karÄ±lamÄ±yorsa, kabin bagajÄ± ya da kayÄ±tlÄ± bagaj olarak u&#231;akta taÅŸÄ±nmasÄ± yasaktÄ±r.</p>",
      "lastModifiedDateTime": "25-08-2025",
      "id": "379660"
    }
  ],
  "Turkish Airlines Holidays": [
    {
      "question": "Turkish Airlines Holidays nedir?",
      "answer": "Turkish Airlines Holidays tarafÄ±ndan sunulan tatil paketleri; u&#231;ak bileti, konaklama, transfer, ara&#231; kiralama, sigorta gibi tatil ihtiya&#231;larÄ±nÄ± tek &#231;atÄ± altÄ±nda topluyor. AyrÄ±ca, t&#252;m seyahat planlarÄ±nÄ± dijital ortamda, zahmetsizce yapma ve tatilin her adÄ±mÄ±nÄ± kiÅŸiselleÅŸtirebilme fÄ±rsatÄ± sunuyor.",
      "lastModifiedDateTime": "22-05-2025",
      "id": "377640"
    },
    {
      "question": "Turkish Airlines Holidays nasÄ±l avantajlar saÄŸlÄ±yor?",
      "answer": "<p xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">Turkish Airlines Holidays tatil paketlerinin avantajlarÄ±nÄ± aÅŸaÄŸÄ±da g&#246;rebilirsiniz.</p>\n<ul xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\n<li>T&#252;rkiye &#231;Ä±kÄ±ÅŸlÄ± seyahatlerde ve u&#231;uÅŸ tarihinden 30 g&#252;n &#246;ncesine kadar yapÄ±lan iptal taleplerinde, u&#231;uÅŸ dahil t&#252;m paket tatiliniz i&#231;in koÅŸulsuz iptal garantisi</li>\n<li>Miles&Smiles ile u&#231;uÅŸ miline ek olarak konaklama, transfer, ara&#231; kiralamadan da 10 kata kadar ekstra mil kazanma fÄ±rsatÄ±</li>\n<li>D&#252;nya genelinde 550.000'den fazla otel se&#231;eneÄŸiyle geniÅŸ envanterden yararlanma fÄ±rsatÄ±</li>\n<li>FarklÄ± b&#246;lgelere y&#246;nelik bireysel ihtiya&#231; ve tercihlere &#246;zel tatil/tur programlarÄ± ile kiÅŸiselleÅŸtirilmiÅŸ seyahat ayrÄ±calÄ±ÄŸÄ±</li>\n<li>T&#252;rk Hava YollarÄ± hizmet garantisi ile t&#252;m tatil planÄ±nÄ±zÄ± tek bir adresten kolayca yapma imkanÄ±</li>\n</ul>",
      "lastModifiedDateTime": "22-05-2025",
      "id": "377641"
    },
    {
      "question": "Turkish Airlines Holidays hizmetindeki tatil paketi seÃ§enekleri neler?",
      "answer": "Turkish Airlines Holidays hizmetinde \\\"Her ÅŸey dahil tatil paketleri\\\", \\\"U&#231;ak dahil tatil paketleri\\\" gibi her ihtiyaca y&#246;nelik se&#231;enekler var. DetaylÄ± bilgilere <a href=\\\"https://www.turkishairlinesholidays.com/tr-tr?utm_source=google-brand&utm_medium=cpc&gad_source=1&gclid=CjwKCAiA5eC9BhAuEiwA3CKwQnUat35tseJg72qcfb-xRRALkkNfhCiqf_-MkJlhuxcAeebFx6sFUxoCd1sQAvD_BwE\\\" target=\\\"_blank\\\" xmlns=\\\"http://www.w3.org/1999/xhtml\\\">Turkish Airlines Holidays</a> sayfamÄ±zdan ulaÅŸabilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "22-05-2025",
      "id": "377642"
    },
    {
      "question": "Turkish Airlines Holidays tatil paketi fiyatlarÄ± nedir?",
      "answer": "Fiyatlar, alacaÄŸÄ±nÄ±z pakete g&#246;re farklÄ±lÄ±k g&#246;stermektedir. Paket satÄ±n alÄ±rken yapÄ±lan &#246;demenin dÄ±ÅŸÄ±nda kesinlikle herhangi bir &#246;deme yapmazsÄ±nÄ±z. Zaman zaman sunulan <a href=\"https://www.turkishairlinesholidays.com/tr-tr/erken-rezervasyon-otelleri-ve-tatil-paketleri\" target=\"_blank\" xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">erken rezervasyon</a> ve son dakika fÄ±rsatlarÄ±yla da &#231;ok daha uygun koÅŸullarda, ekonomik bir tatil imkanÄ± yakalayabilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "22-05-2025",
      "id": "377643"
    },
    {
      "question": "HazÄ±r tatil paketi seÃ§eneklerinde deÄŸiÅŸiklik yapabilir misiniz?",
      "answer": "Temelde u&#231;ak bileti ve otel kombinasyonundan oluÅŸan dinamik paketlere farklÄ± kapsamlarda ara&#231; kiralama, transfer, tur, aktivite gibi hizmetlerden ihtiyacÄ±nÄ±za g&#246;re ekleme yapabilirsiniz. Dilerseniz, deÄŸiÅŸiklik yapmadan planÄ± ve i&#231;eriÄŸi belirli, birden &#231;ok destinasyon ve tur-aktivite hizmetleri i&#231;eren hazÄ±r paketlerden de yararlanabilirsiniz. AyrÄ±ca paket t&#252;rleri ve i&#231;erikleri pazar bazlÄ± deÄŸiÅŸiklik g&#246;sterebilir.",
      "lastModifiedDateTime": "22-05-2025",
      "id": "377644"
    },
    {
      "question": "Bu tatil paketleri sadece TÃ¼rkiye Ã§Ä±kÄ±ÅŸlÄ± uÃ§uÅŸlarda mÄ± geÃ§erli?",
      "answer": "Turkish Airlines Holidays hizmeti, 60'tan fazla kalkÄ±ÅŸ &#252;lkesinden 200'&#252;n &#252;zerinde destinasyona tatil imkanÄ± sunuyor. DetaylÄ± bilgilere <a href=\"http://www.turkishairlinesholidays.com\" target=\"_blank\" xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">http://www.turkishairlinesholidays.com</a> ve <a href=\"https://holidays.turkishairlines.com/\" target=\"_blank\" xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">https://holidays.turkishairlines.com/</a> sayfalarÄ±mÄ±zdan ulaÅŸabilirsiniz.",
      "lastModifiedDateTime": "22-05-2025",
      "id": "377645"
    }
  ]
};

async function importQuestionsForTopic(app, topicName, questions) {
  const locale = 'tr-TR';

  try {
    const topics = await app.entityService.findMany('api::faq-topic.faq-topic', {
      locale: locale,
      filters: { topicName: topicName },
      limit: 1,
    });

    if (!topics || topics.length === 0) {
      console.log(`âŒ Topic "${topicName}" not found in ${locale}`);
      return { success: 0, skip: 0, error: 0 };
    }

    const topic = topics[0];
    console.log(`\nâœ… Found topic: ${topic.topicName} (ID: ${topic.id})`);

    let successCount = 0;
    let skipCount = 0;
    let errorCount = 0;

    for (const questionData of questions) {
      try {
        const existingQuestion = await app.entityService.findMany('api::faq-question.faq-question', {
          locale: locale,
          filters: { legacyId: questionData.id },
          limit: 1,
        });

        if (existingQuestion && existingQuestion.length > 0) {
          const existing = existingQuestion[0];
          if (!existing.publishedAt && existing.documentId) {
            await app.documents('api::faq-question.faq-question').publish({
              documentId: existing.documentId,
              locale: locale,
            });
            console.log(`âœ… Published existing: "${questionData.question.substring(0, 50)}..."`);
            successCount++;
          } else {
            console.log(`â­ï¸  Skipping: "${questionData.question.substring(0, 50)}..."`);
            skipCount++;
          }
          continue;
        }

        const question = await app.entityService.create('api::faq-question.faq-question', {
          data: {
            title: questionData.question.substring(0, 100),
            question: questionData.question,
            answer: questionData.answer,
            topic: topic.id,
            legacyId: questionData.id,
            order: 0,
          },
          locale: locale,
        });

        if (question.documentId) {
          await app.documents('api::faq-question.faq-question').publish({
            documentId: question.documentId,
            locale: locale,
          });
        }

        console.log(`âœ… Created: "${questionData.question.substring(0, 50)}..." (ID: ${question.id})`);
        successCount++;
      } catch (error) {
        console.error(`âŒ Error:`, error.message);
        errorCount++;
      }
    }

    console.log(`ğŸ“Š ${topicName}: âœ… ${successCount} | â­ï¸  ${skipCount} | âŒ ${errorCount}`);
    return { success: successCount, skip: skipCount, error: errorCount };
  } catch (error) {
    console.error(`âŒ Fatal error for topic "${topicName}":`, error);
    return { success: 0, skip: 0, error: questions.length };
  }
}

async function main() {
  let app;
  try {
    const appContext = await compileStrapi();
    app = await createStrapi(appContext).load();
    app.log.level = 'error';
    global.strapi = app;

    console.log('ğŸ“ Importing FAQ questions for all topics...\n');

    let totalSuccess = 0;
    let totalSkip = 0;
    let totalError = 0;

    // Skip "Special Assistance" as it's the same as "Disabled passengers"
    const topicsToImport = Object.keys(questionsByTopic).filter(topic => topic !== "Special Assistance");

    for (const topicName of topicsToImport) {
      const questions = questionsByTopic[topicName];
      if (!questions || questions.length === 0) continue;

      const result = await importQuestionsForTopic(app, topicName, questions);
      totalSuccess += result.success;
      totalSkip += result.skip;
      totalError += result.error;
    }

    console.log('\n' + '='.repeat(50));
    console.log('ğŸ“Š FINAL SUMMARY:');
    console.log(`   âœ… Success: ${totalSuccess}`);
    console.log(`   â­ï¸  Skipped: ${totalSkip}`);
    console.log(`   âŒ Errors: ${totalError}`);
    console.log('='.repeat(50));

  } catch (error) {
    console.error('âŒ Fatal error:', error);
    process.exit(1);
  } finally {
    if (app) {
      await app.destroy();
    }
    process.exit(0);
  }
}

main().catch((error) => {
  console.error(error);
  process.exit(1);
});

